叫翻自衛反擊 唔好再叫私了

唔只係對外宣傳，仲係對內宣傳
自衛反擊有前設，係為左保障自身安全反制對方，亦係建基於武力對等嘅情況之下
私了冇，大事小事皆可私了，觸發條件太低
情緒一激動就好易過火，而且道德底線比自衛反擊低好多

正如nazi同警察叫市民做曱甴一樣
大家唔好低估文字影響意識嘅威力
係自衛反擊，唔係私了
希望手足每一次都係為人身安全行動
唔好單純為左發洩不忿

唔好再講咩獅鳥神獸，未MK夠咩

明白前線手足真係好大壓力
呢排又開槍又的士恐襲
講緊一個禮拜都未夠就發生曬
但出手前都停一停諗一諗啦
最後裝修四色啊

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

4連

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

3

2

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

1

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

推

洗版嘅篇文就咪咁長啦
越長越少人睇

Push

自衛！

反擊！

好多人支持我地私了哦 你條五毛又放風叫停 居心叵測

你試下由頭睇多次？

以武制暴呀
記住係對等武力
人地的士撞死你
你要打到佢死先啱架

唔係一路講緊五肢不遂咩？

岩先比人hack ac開po
本人唔鼓吹暴力

事實只係爆左頭皮...
爆頭骨的話我接受